新bingo紙(四格)

－－－－－－－－－－－
｜影響交通｜經濟下行｜
｜社會安寧｜暴力行為｜
－－－－－－－－－－－